警告中國政府，下年洪水好可能是滅黨之災

今年洪水百年一遇，雖然未至缺堤，但損耗甚大

氣候異常，中國政府若不做足準備，恐怕難抵下年強洪

到時不但缺堤，甚至亡黨也不為過

warning ....

咪燈啦

武肺搞死侵侵同西方國家經濟

搞死埋反送中運動影響仲大啦

燈

尻少陣

中共 30 年以來遇最艱難時刻，被四方八面圍攻，政權搖搖欲墜之際，宜摒棄狂傲心態，虛心反省，勇於認錯，化敵為友，而非奢望美國總統換人！

中共幾十年努力，一年之內化為烏有

你們是敵不過上帝的

支那，萬年一遇既洪水今年遇到姐，無兒事，下年一定會好天既

堤霸其實仲安全，我當你中間抽油水又好，乜都好，衰極支共都會確保安全，始終面子問題

但係長江下游個啲就仆晒街，因為無做其他配套，所以今年洩洪，下游食撚晒

浸左一個地方，仲有千千萬萬個地方仲有得浸
影響唔到深上廣北都叫贏

你們所支持的 joe biden 已經變得癡癡呆呆，不要妄想美國總統可以換人了

你們說：「沒有上帝」

但你們手中的政權卻是從上帝而來

不信嗎？不然試試善待基督信徒，看看形勢會否迹轉

你們若繼續逼害基督的信徒，恐怕上帝很快就會把你們的政權收回，到時你們就會相信了

你估洪水年年有咩

下年旱災

等睇冨樫出Hunter 結局先啦

不過氣候變暖水患居多 ....

看看你們有錢的時候是何等的高傲

看哪！上帝所給你的，也可以輕易地取回

知道問題所在就要悔改，否則下一步就是亡黨了

我地中共已經輸左啦

雖然我好支持

但事實上其實香港都係好危險 融冰就好易沉左成個香港
我寧願呢一日快d黎到 一野冇左好過俾中共慢性死亡

下年又百年一遇水災？

支那水浸由細聽到大，滅黨

原來係痴線佬。。

咦係喎！聽聞洪水仲未退
因為共產黨消息封鎖⋯⋯

無錯！就係由細聽到大
共產黨都唔識得開鑿水渠疏導
所以好多地方都冇排污水渠
人民仍然冇抽水馬桶，過着日日倒屎的生活
共匪刮埋啲民脂民膏 放哂係瑞士銀行

匯豐減派息都吹左十幾年

終於。。。